如果圍港交所會點?

提早收市?

都收緊市啦?吓話?

下次下午圍呢?

上午

唔太好,, 好危險

港交所係用電子交易，個server唔係中環架小朋友

啫係當初戴耀廷佔中講嘅用途 停港交所運作

港交所而家只係個博物館

李小家 好小家

香港股市已經採用全電腦交易，原先嘅交易櫃位亦已經執咗，所以圍唔圍HKEx對成件事都冇影響。

2017年8月，港交所證實交易所展覽館及交易大堂租約於10月底到期。交易大堂在2017年10月27日關閉改建，結束31年的歷史任務，傍晚亦舉行告別儀式，吸引近千名出市代表及其他嘉賓到場。

執咗2年喇

紅背心都無曬啦

毫無影響

就算畀你哋揾到ser又點啫可？
利申：戶口有一手282。

根據蝙蝠俠第三集 應該ok

港交所表示，將斥資7億元，於將軍澳工業村興建數據中心，以配合業務拓展及市場長遠發展的需要，估計2013年完成。

港交所已獲科技園公司批出一幅位於將軍澳工業村，佔地11000平方米的用地，初步計劃興建一幢三層高的數據中心及資訊科技大樓，總樓面面積143000平方呎。

數據中心建成後，港交所旗下所有市場及結算所系統的主要數據中心，以及部份負責員工，將可集中在同一大樓。

港交所說，自行建造數據中心，可以保證保安嚴密，又可裝現代化的設施和技術，確保交易所旗下系統正常運作比率維持在高水平，亦具有成本效益。

2010年，香港交易所展開在香港將軍澳工業邨興建新一代數據中心的籌備工作。新一代數據中心落成後，香港交易所旗下所有市場及結算所系統的主要數據中心即可集中一處，部分負責資訊技術發展及支援的員工亦可集中在同一辦公大樓。現時香港交易所的主要數據中心位於香港兩個不同地點，後備中心則位於另外三處。新一代數據中心將具備最高程度的復原能力——香港交易所的目標是要達到第四級別數據中心的要求（最嚴緊的規格），以及符合國際認可綠色建築認證系統中的LEED金級認證標準。

公開資訊